(分化師) 教你如何將令大陸民眾嘅仇恨spin去香港警察

首先你係一個撐警藍絲

我地全部支持香港警察取代大陸公安！

要不斷煲大警察既人工 去貶低大陸公安人工

警察月薪 計埋OT 5萬以上 公安得6000一個月

然後係微博撐警 不斷讚警察效率狂踩大陸公安

學歷 紀律 專業操守 EQ IQ 任何方面

狂讚警察 狂踩公安解放軍 踩到佢地一文不值

再係抖音整片拎警察同公安作對比

佢封一個微博ac 再開10個

不斷分化佢地 每日都要分化!!!!!!!!

每一秒都要分化佢地！

香港警察同中國公安
人工對比

香港警察展現專業精神
中國公安展現偷懶精神

高質post

「震惊3万人」 原来广东公安月入5000！港𤌴末日

係FB 微博話自己係警察老婆！

然後讚自己老公人工好高 笑公安低人工

建議公安部門引入香港警察出任局長職位 以提升公安工作能力

你收埋好多靚圖

推

垃圾公安 一日都唔知坐係到幾多粒鐘唔做野
香港警察一日都巡環頭幾個圈 體能好過公安一大戳

唔洗分化啦 日後300隻公安會密密進行秘密任務
每個月 每個環頭 都會少三四隻 港產狗 取代佢地嘅係普通話同志 但無人知少左嘅去左邊 連家人一齊失蹤
久而久之 白色恐佈濃罩 狗屋

你估300隻公安真係抓香港人咩

梗係第一時間 ko三萬隻無紀律無服從嘅港產狗喇
當共產黨同yijin一樣咁無腦咪傻啦
呢d隨時係反骨仔叛徒 不如直送新疆活摘器官
高薪梗係比自己人做

三萬隻 有得say no出街都話怕被私了

等絕種啦

ps 入職果時驗呢樣果樣 cls 自己思考下點解要驗 好人好姐 驗乜L嘢

三萬DNA get

good post

記唔記得當初 鄭月娥 承諾過咩

我永遠唔會背叛警隊

而家出賣緊你地喇 三萬fans 過黎搶飯碗 pkTang都搞唔掂 你班散仔 馬前 卒 等仆街

呢個真啊

由班暴徒搞左咁耐
憑咩攞咁多人工

push

呢個正，連支那微博既黑狗打飛機場都冇埋
成班支蛆肯定唔知人工爭咁撚遠